【全民文宣】剩低六日，香港人真係唔掙扎？

面對極權降臨，感到絕望同恐懼係好正常去年六月，我都覺得惡法一定會通過，好驚會被送中但最後發生咗咩事？

全民街站派文宣

各大專業及學生組織成立關注組

100萬人大遊行

6.12 阻止二讀通過

200萬+1大遊行

全球登報

7.1佔領立法會
仲記唔得呢啲畫面？我哋一人一步創造咗好多奇蹟，用血汗改寫咗香港嘅歷史

面對極權，我都好驚，但你我絕不孤單。就算情況再壞，我哋都係團結一致，齊上齊落喺人群中我唔再感到恐懼，得到嘅係繼續前行嘅勇氣

香港人，我哋要將恐懼化作動力，相信奇蹟嘅可能
即使國安法唔喺香港立法，我哋都唔可能坐以待斃必須要走上街頭，用人數向國際展現香港人嘅抗爭決心

時日無多，我哋要立即開始做行動宣傳，重拾舊年六月時嘅氣勢
1. 自製文宣
- 咁多位文宣設計師歸位啦！唔識嘅自己試下整，因為可能係最後一次啦
2. 網上share文宣
- 我要喺FB, IG, Whatsapp, Telegram, Twitter見到你哋嘅作品，用希望同行動蓋過絕望同無力
3. Airdrop文宣
- 依家貼連儂牆比較危險，但我哋仲可以用airdrop大法將文宣突破同溫層
4. 自發街站
- 搵返昔日嘅戰友，幾個傾好就落手做，拉埋啲區議員落水幫手搞文宣
請大家自發做文宣，一人行一步，將希望同反抗意志傳畀你身邊嘅每一個

（例如呢張係我哋整嘅，歡迎拎去share）
5.24 港島和理非大遊行（下午1點港島）：係今次抗爭嘅前哨戰，要以和理非作招徠，一定盡力煲大人數，打響頭跑
5.27 國歌法二讀（未有細節）：可以嘗試阻止通過，但盡可能保留實力，全力迎戰國安法
5.28 國安法表決（未有細節）：全民三罷，要煲大人數，要上晒國際頭條，話畀中共知: "If we burn, you burn with us"

記住，要阻國安法，衝立法會係冇用，圍鳩狗屋都係冇用，關鍵始終喺國際
重要嘅係展現香港人嘅民意同抗爭意志，面對極權，我哋絕不投降

"Nations that went down fighting rose again, but those who surrendered tamely were finished."
「奮戰而敗嘅民族可以東山再起，但自願投降被馴化嘅民族將永不翻生。」
- Winston Churchill 邱吉爾

大敵當前，香港民族係時候向世界證明，我哋值得擁有自由民主，唔係因為《基本法》一紙空文，而係堅定嘅決心同勇氣香港人！掙扎！

最後，奏國歌，唔好忘記最初嘅感動、我哋係為咗乜嘢而堅持到今日...

掙扎過後，無論最後結果如何...
我哋永遠都係香港人

光復香港 時代革命
民族自強 香港獨立
香港人！掙扎！

國安法迫近，Gear噏都要努力掙扎，盡快出到文宣畀大家share，如果想download最新文宣，就follow我哋啦大家要一齊做文宣呀，唔好俾我孤軍作戰
【Facebook】：Gear噏

【Instagram】：gearup_hongkong

【Telegram】：gearup_hongkong

推

推良善巴

Oushhhhh

良善巴
推完先睇

整緊文宣

真

感謝

歸隊啦

一齊做

Pish

順便推埋，子矛攻子盾。

［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

無驚過，頂硬上

推推推

文宣要做好 得番兩日

多謝第一批自發派文宣單張嘅手足

團結戰勝恐懼

要記住大家唔係孤軍作戰

講真冇必要數住日子咁緊張，冇國安法前咪一樣有被自殺被失蹤啦，佢依家打算用呢招凶香港人，但實際效果可能真係冇乜，美國肯定心中有數啦。

524 527

民族自強，香港獨立

可能我做文宣嘅日子都唔係淨返好多

但都要盡做

文宣要人，冇宣傳，咩行動都假

推到300萬人遊行

大家唔好驚，點都好，手足會陪你一齊捱

第一張圖
好！

Push

Never surrender

民族自強

ig fb 已share
gear up 高質

推推車

0524 推

再嚟多次，国歌三遊推埋呢個
［行動Po］我同你哋講阿，我哋最愛國㗎啦，咁梗係要唱得大聲啲啦！

要返舊年六月嘅鬥志，我哋一定可以再創奇蹟

加油
有咩幫到手
by唔識整圖的曲狗

爭扎

掙

PUSH

推
攬炒來了

Pishhhhh

曼德拉： 香港人要掙扎

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Gogogo
戰情入戲肉先黎放棄？
唔好玩喇

push

良善巴

良善巴開緊live!!!!

全民文宣

p牌推唔到

香港人一條心！

照推！

香港獨立

唯一出路

大大力咁推

推爆良善巴

搞乜野行動都好

一定要「初選」

[35+] 遊行「三不參與」承諾

Hong Kong Independent

推上去

我要禮拜日見到二百萬人

良善巴直播緊呀！！！！

push！！！！！

pish

tui

香港人！掙扎！

大家要歸隊啦

推！

做野阿

要阻國安法，衝立法會係冇用，圍鳩狗屋都係冇用，關鍵始終喺國際
重要嘅係展現香港人嘅民意同抗爭意志，面對極權，我哋絕不投降

推，

今次真係唔夠打
中共黎真

最近大家好似都唔記得左Airdrop呢樣野

希望

全民文宣，唔好等啦

繼續努力食黃店

求樓主pin

Thanks樓主

掙扎！！

要做文宣

證明我地已過左一關了，打下一關大佬了。

推
己冇退路

真心想交流下

既然當初我地話要攬炒 知道呢張係最後底牌
依家中共幫我地揭埋呢張牌出嚟 加速主義
事到如今繼續街頭抗爭係咪真係有用

眾所周知和理非遊行往往去到中段
少不免都有勇武手足打算做野

定抑或今次5.24嘅目標只係表態 唔會有後續？
需知道經過理大一役之後
再街頭抗爭 11.18好大機會會再發生

btw 岩岩睇你地page live
欣賞你地講講政治要有胸襟呢個point

支持

手足，求下你地出黎

推 文宣好清晰 幫手airdrop 散出去

推post先

推車咁推

推吖，咁用心嘅post 一定推

唔洗街頭抗爭硬碰，但一定要上街show民意
如果對方真係要開我哋波，都冇計，大家唯有小心be water
因為真係唔可能咩都唔做喺屋企

推唔郁

藍絲用airdrop sd 咸相，所以好多人都會拒收

我嗌 民族自強

你嗌 香港獨立

我嗌 香港人 你嗌 建國

斯坦直播：聊香港

ok

Air drop 成本最低既文宣

上呀.手足歸位..
因為呢次可能係大家最後一次既自由..用盡埋佢.！！！

推爆佢

公務員想講少少嘢

再推

Push!!

推
同埋大家唔好睇少街站
入屋真係靠呢啲
但記住小心藍絲同狗 人少都要揾哨哨住派

自多自立 推

自強自立 推

最後一次機會了

無所謂呀，彈出黎果秒佢已經睇到

只要佢唔係熄左就得

民族自強 香港獨立

推推推推推推推推推

唔遊行，變相支持立法，最後外資撤離，攬炒
咁就識玩

冇民意，外國點幫你？

幫手去Facebook 宣傳 多和理非

咁少人推

pushhhhh

共產黨，最驚就係我地唔驚佢。 Be water...

反抗

推行動post

返工不了返工不了

良善巴同Gu巴IG 開緊live

攬炒既目的咪做完 比d時間國際先啦

你想講唔返工？

不了，九月投票

唉，我有用airdrop 嘅，但係搭巴士sd七八次啲人都拒收真係好灰機

民族自強香港獨立

大家唔好放棄。一定要支持年輕人

結扎好啲fk支共

推呀！！

我繼續推⋯

場仗都打到呢個階段，唔係唔沖埋佢啊？

香港獨立 唯一出路

524524524

Airdrop 好重要

香港人 獨立！

If we burn you burn with us
民族自強 香港獨立

推呀

不掙扎了，繼續返工

P推唔郁

「524遊行前」需要解決既四件事

Pin it can ma?

一齊出28363

冇人推

？

依家係527同528都大三罷？

推
唔好放棄

唔出就冇機會再出

無論係咪最後一次

香港人 出埋依次

524見

好似好靜咁
大家要返工定已經去晒台灣

推
我地真係擋唔到對方高級武器

tuiiiiiii

一齊努力呀!

與食環廢老開戰，文宣全面遊擊化！人人都係貼紙師！

明白

屌 禁錯不推文

又諗起胡cf

民意先係我地最大既武器

有做
都有收到 不過真係少

你唔拎條命同支共玩 一定無得玩 做咩都係徒勞無功

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

點解我收唔到

得三百幾正評就知連登係咩人多

好嬲啊

哈哈哈

多謝你地！
講真反正日後聽聽話話等於冇靈魂冇自由意志咁生活，咁點解唔掙扎一下？過番我地一直響往既生活

掙扎呀

我要全民文宣

掙咩扎 被動到
啲字用好啲

流動連儂牆
今日喺銅鑼灣見到個男仔孭個黑色LV袋
貼咗文宣喺上面

push

5.24 sogo 見
5.27 街頭見

多謝手足嘅心意 落手P圖得自己做到

真係好佩服整圖嘅人 (譬如良善巴)，由構思到揾圖到落手都花時間

Push
download 文宣喇自己print出嚟貼去廁所

推薦港豬睇睇The Pianist

Jew #1: Can’t you hear what I’m saying? I’m telling you it’s a disgrace! We let them take us to our death like sheep to the slaughter. Why don’t we attack them? There’s half a million of us here. We could break out of the ghetto. At least we die honorably, not as a stain on the face of history.
猶太人甲：你聽不懂我說的話嗎？我告訴你這是一個恥辱！我們任憑他們把我們引向死亡，就像羔羊走向屠宰場般。我們為何不攻擊他們？我們有五十萬人在這理，我們可以突破猶太人區的重圍。至少我們可以光榮的死去，而非歷史上的一個污點。
Jew #2: Why are you so sure they are sending us to our death?
猶太人乙：你為什麼如此肯定他們會送我們下黃泉？
Jew #1: I’m not sure! You know why I’m not sure? Because they didn’t tell me. They’re gonna wipe us all out.
猶太人甲：我不確定！你知道為什麼我不確定嗎？因為他們沒有告訴我！他們想把我們趕盡殺絕。

嗰50萬人最尾死剩幾多人?
香港
曾經有200萬人

樓主 呢個係除咗airdrop外嘅另一個方法 畢竟唔係個個用apple 同埋有啲人會拒收 或者貼大廈走廊都得

每次睇巴打既post都好被鼓勵 一齊奮戰到底！

民族自強 香港獨立！

又話攬炒嘅？

繼續獨立啦
25碌等緊你

有幫手整posters

😡😡😡

推！24號要人

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

見到自己 好驚

五毛驚冇工開？

邱吉爾

WE SHALL NEVER SURRENDER!!

推
24/5 出嚟！

幫推

一年前做到 而家都做到 做得更好

點解又無乜人推

大家行動！！

全城和理非一定要到

我收到好多

Be water式文宣！！

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請推post及分享給身邊黃絲朋友

聽日, 港島, 巴士站
熟港島巴士線既人快D俾個number同總站位置